想問攞香港身份證南亞人同支那狗有咩分別？

兩個都係講自己語言圍威喂

兩個都係話香港人歧視佢地

兩個都係香港政府對佢地幫助唔夠

兩個都係話融入唔到香港
（但剩係自己同鄉一群咁玩）

兩個都係有著數就認係香港人
冇著數就唔認係香港人

兩個都係嚟香港r著數
根本冇乜分別

不過支那狗衰多樣嚴重嘢
就係文化入侵，消滅緊本土文化
令啲中小學雞講哂啲垃圾語言

打漏個嘅字

蝻可以拎黎試藥

蝗唔可以拎黎試藥

蝗抗毒能力100%

南亞人係O 大陸人係X

？

@Ust南亞仔

身分證上面個Code

有好多南亞人都好刻苦耐勞養自己
唔係做駐米大蝗

哦
一時load唔到+唔記得身份證啲英文代表咩了

啱！
自己落手打劫偷嘢

不過真係多人返工過支那狗

最正路嘅香港人係***AZ

不過我最遺憾係遲咗一年出世
冇bno....

又點啊

咁又冇辦法嘅 冇得揀幾時出世

又扮
錫克人咪啱囉
1/8又扮南亞

係...

1/8雜種狗

黎錫克廟食次咖哩先啦

唔好咁啦 最多請你食咖哩

雖然我反你個1/8
但咖哩Ok啵
正？
邊度嚟？

有冇清真惠記咁好食？

灣仔鍚克廟 walkin 就得唔洗錢